# Auditoria - Programación Segura
tener servidor apache y mysql
colocar la capeta dentro de htdocs y restaurar la base con script
utilizar el puerto 8081 para apache
cambiar el archivo de configuracion de base de datos en aplication->config->database.php segun los parametros de su mysql
Credenciales: 
usuario: admin - password: 123456
usuario: editor - password: 123456